路經海邊

見有屎渠

盤旋著臭的屎兩堆

臭

你臭

柯屎未

未

幫我